黃店只可以口耳相傳，若有若無， 一定唔可以有一個認證平台

唔可以太實在
對唔太出名既黃店好易出事
係，我係講緊榮光平台

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

yes,唔可以太明顯

藍店/中資要keep住追擊
啲人自然去晒黃/中立

推

個個post成四五個新ac係到扯貓尾
你睇對家幾識玩抹黑

有大台 VS 冇大台